水貨車落地出牌，排期驗車要等幾耐？

搵車行搞
新車填左Td22
話要等政府比期驗車

係咪要等差唔多2個月先出到牌

想預時間排停車場

你架車係香港未先？
快既一星期.最多兩星期水貨新車一定要金鐘搞

前日到左香港 落左地

因為我google過
望到d人講話排驗車等左2個月
心都離一離

咁岩停車場又打黎，問我幾時可以起租
（平時好難排到的）

買左咩車

Fit gp5 hybrid

驗車一日. 出牌一日.sales同你執一執又一日
俾多日sales 蛇王
最多一星期

咁就好啦
我主要係驚排驗車個期要等好耐

講真你買部車都係計掂數先買.
個車位最多吉一兩星期就由佢啦.
防非你個位6-7千個月啦

其實係 就算拎唔設
我都諗住交住租先

不過都想知大約時間

求揸後感

唔揸快都幾慳油，唔好換17吋，係電轉油個下kick down 唔夠快，全高速路段可以做到22km/L

申利：車主

唔知係咪近排留意得好
28car 好似好多 GP5 未出牌
但又唔知點check 個電

搭單問，驗車同出牌係咪可以同一日搞埋？

留名跟進
想知最後用幾耐先拎到牌薄

驗完廢氣之後驗埋車
架車已經可以擺番自己車場
拎到行車證做車牌就揸得出街

以我所知
架車到左香港第二日 就去左驗環保
跟住宜家就話等緊排期驗車
唔知要等幾耐

而家好多GP5黎香港
條街都愈黎愈多
大電就各家各說
問過有D師傅話冇得ckeck，有D話有

無得check 就GG 了
一買返黎就要洗幾萬換大電?

而家換大電連人工咪萬幾
邊使幾萬
加上我暫時都未聽過GP5車友要換電
擔心佢波箱好過啦
利申：揸緊

Sor 我記錯左
波箱唔係話update 左 firmware 就無事咩?

其實正常係要等，因為排期驗車都要幾耐下，但2個月就誇張左啲，比盡咪1個月

舊電無得check

啱啊，不過應該無散熱問題既

全高速先做到22km/L
freed hybird都18-9

法國而家渣緊架 09 Jazz....

差唔多啦5at你想點慳油

拎到車再比個賽後報告大家

利申：揸緊2015 fit hybrid
平時行到25km/L
用埋能源大法 岩岩好$0.5/km
平過搭巴士

fit hybrid gp5 好唔好揸？

巴打 能源大法係點？

我4月搞 就用左一個月先出到牌 行得街

真係要等到重陽

俾咗幾多稅？

幾錢入？

師兄出到牌未

今個星期尾先驗車

你拖去驗？定借T牌？

你錦田買？

落地即搞計幾個星期到一個月左右啦

唔係啦

唔熟fit
點解fit本身都唔大食
仲要買hybrid

起步用電夠爽掛

驗完車兩三日就出到牌啦
樓上講個星期唔知有咩窿路

等左一個月左右？

我自己個case 10月6號落訂 車已到香港
依家都未有消息都係比車房搞
不過我係電單車 唔知有無分別

應該差唔多
正常佢入左form 就等運輸署覆日子

Fit多數得hybrid
睇返同年份jazz 同里數
貴皮幾野

市區渣多
所以想試下Hybrid

佢就同我講等緊環保處 驗廢氣封信

剛剛買左，落左訂到渣得等左3星期。
之後水貸車唔少野換。
車機，胎，鈴，攪車cam，座椅套，地墊。。。。